可唔可以唔好再用勇武個名黎溝女 好撚嘔心

我諗你睇到你知我講緊你 又要驚比狗拉又要係ig到係咁po 驚死冇人知你係咁 我唔知你係咪真係勇武啦 但人地真勇做咁多野既同時 你攞人地個名黎溝女 仲有時間打卡？唔該唔好咁撚嘔心 自己啲野係返wts同返自己啲朋友講啦

所以如果人地係真勇武甘你可以收皮先

係 但我唔覺得佢係

點解？

就算係既等革命完左先割

呢啲唔係勇武 係抗爭kol
btw 唔割

唔會有時間比你打卡 仲要時不時po暗示自己係 驚死冇人知 此地無銀三百兩？咁驚比狗拉仲要咁講法？

我係廢我自己唔係勇武 但我都唔想有人借個名黎溝女 唔係搞分化只係睇唔過眼

圖都無張

唔放啦 我諗睇到會知咩事

下次你見到就cap佢出泥公審佢

算啦 佢睇到個po會知咩事 都係自己人 只係睇唔過眼呢啲手段

真係勇武既話po ig真係屎忽痕 包到幾密實都冇用

係 人地真武就默默付出 你就用黎威 就算你真係武都冇用啦 ig仲要有成千人follow

勇武咁樣做即係自爆

老實講
我出親黎都唔會po IG
屌你戴撚哂口罩遮自己個樣
但係po story宣佈自己有出黎
同埋企前少少就收撚埋部電話準備走唔好到時塞尻住

真勇武會唔會咁樣花式自爆呀
講嗰啲永遠都唔會做，真係做嗰啲係唔會周圍同人講㗎 仲要po ig

係 所以我睇唔過眼 希望佢睇到 慘得過有人覺得冇咩野 其實諗深一層都知係真勇都唔會自爆啦

其實冇必要要po po文宣咪得囉

咁耐以黎只係會影相比自己識得嘅人。
Post IG真係on9
著黑衫黎做乜鳩呀

真勇真係好值得尊敬 唔該你睇到呢個post好收斂下 係驚比人拉既就收聲啦 繼續放文宣就好了